dr ma 1460 8eye 幾錢對

dr ma 1460 8eye 幾錢對?
見beckham仔着得好型

慳返啲錢把啦

why

有咩關係

儲啲錢去叫雞啦你條毒撚

我覺得佢着得麻麻地

how to wear 1460??
straight or skinny chino better?

pish